[日經]食嘢食到摺摺聲嘅人係咪應該拎去人道毀滅?

次次同一班人食飯，其中總有一兩個人食嘢係食到摺摺/隻隻聲，嘈撚到仆街。
食到摺摺聲真係同啲豬食豬餿冇分別
同埋點解依啲人唔會發現自己係同其他人唔同?
成枱食嘢勁靜嘅時候得你條撚樣可以食嘢食到其他枱都知你食緊嘢
依啲人係咪智商偏低先發覺唔到自己有問題?

enjoy your meal

係咪啲低智商垃圾豬負皮呀

If you have table manner

喂，唔好淨係負皮啦
講下點解食嘢要摺摺聲啦
其實係咪會好食啲，定係你地係智障仔?

Shut The Fuck Up

係 身邊有個朋友都係咁 佢都仲要理所當然

男人都算 有d仲要係女來

認真 食野摺摺聲班撚屌應該係要隔離
等佢地成班豬受返嗰種被摺摺聲圍困嘅滋味

含撚含到雪雪聲

仲要屌完佢之後佢都係唔會改依個習慣

人道毀滅啦仲隔乜鬼嘢離

咁我又唔介意嘅

我會出聲同佢講 （不過係好熟嘅fd）

負皮又唔出嚟回應果啲就似足比人屌完又唔肯改嘅果班撚屌

Don't chew with your mouth open

Don’t be a human anymore

有fd係咁 但又唔好意思題

你問連登仔有柒用咩 你唔撚問下同你食飯摺摺聲班撚樣